<resources>
    <string name="app_name">MyRecyclerView</string>

    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="abouat">About</string>
    <string name="heroes_name">Nama Pahlawan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="about">Fadly Ramdhani</string>
    <string name="about2">fadlicaos@gmail.com</string>
    <string name="about3">Deskripsi</string>
    <string name="contoh">.................</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Burung Merpati</item>
        <item>Burung Rajawali</item>
        <item>Burung Kakatua</item>
        <item>Burung Kutilang</item>
        <item>Burung Hantu</item>
        <item>Burung Beo</item>
        <item>Burung Kenari</item>
        <item>Burung Cendrawasih</item>
        <item>Burung Gagak</item>
        <item>Burung Kolibri</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Burung merpati umumnya berukuran sedang dengan bulu berwarna abu-abu dan sayap yang kuat. Mereka dikenal sebagai burung yang ramah dan sering ditemui di daerah perkotaan.</item>
        <item>Rajawali, juga dikenal sebagai elang botak, adalah burung pemangsa besar dengan kepala putih yang mencolok dan paruh yang kuat. Mereka adalah lambang nasional Amerika Serikat.</item>
        <item> Kakatua adalah burung paruh tajam yang sering memiliki bulu berwarna cerah seperti putih, kuning, atau merah. Mereka terkenal karena kemampuan berbicara mereka dan kepribadian yang ceria.</item>
        <item>Kutilang adalah burung kecil dengan bulu berwarna coklat atau hijau tua, dan banyak spesiesnya memiliki jambul. Mereka sering terdengar bernyanyi di pagi hari.</item>
        <item>Burung hantu termasuk berbagai spesies burung malam yang dikenal dengan mata besar dan kepala berbentuk jantung. Mereka memiliki kemampuan berburu yang hebat di malam hari.</item>
        <item>Beo adalah burung paruh tajam yang cerdas dan memiliki kemampuan meniru suara manusia dan suara lainnya. Bulu mereka umumnya berwarna abu-abu dengan paruh yang kuat.</item>
        <item> Kenari adalah burung kecil dengan bulu berwarna cerah seperti kuning dan oranye. Mereka dikenal karena nyanyian merdu dan popularitas mereka sebagai burung peliharaan.</item>
        <item>Burung cendrawasih adalah burung yang sangat eksotis dan indah, terkenal dengan bulu berwarna cerah dan ekor panjang yang menggantung. Mereka banyak ditemui di Papua Nugini.</item>
        <item>Gagak adalah burung hitam besar dengan kecerdasan yang luar biasa. Mereka sering dianggap sebagai simbol kebijaksanaan dan sering ditemui di seluruh dunia.</item>
        <item>Kolibri adalah burung kecil yang dikenal dengan sayap berdenyut cepat dan kemampuan terbang diam di udara. Mereka sering meminum nektar dari bunga dan memiliki berbagai warna bulu yang indah.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/merpati</item>
        <item>@drawable/rajawali</item>
        <item>@drawable/kakatua</item>
        <item>@drawable/kutilang</item>
        <item>@drawable/burunghantu</item>
        <item>@drawable/burungbeo</item>
        <item>@drawable/burungkenari</item>
        <item>@drawable/burungcendrawasih</item>
        <item>@drawable/burungagak</item>
        <item>@drawable/burungkolibri</item>
    </integer-array>
</resources>